Princess Connect Re:Dive! [85]

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

果期3隻G全5星15000石
如果禾無限母豬都升了

Lm

我頭4日免費10連中6彩，之後1張都無，隻game係咪bug左定係我突然抵達非洲

新手留名
我想問問係有限既碎片下
應該先合專武定突破先？
同埋有d碎片可以打/換返黎 咁大家建唔建議依d角色既碎片用秘石換？

Q1.要睇咩角色同埋你夠唔夠公主心用
Q2.課長就唔洗理直接用母豬石母上去，普通人就慢農，最多母到2:1

第一條最簡單就抄係羽個建議，隻隻唔同玩法
第二條就睇你資源夠唔夠，同埋你想打會戰定競，玩法又唔同

升嚟有鬼用
我升左無用過

我想知誰是Oppai mama

明白

暫時宜家打主線
有咩建議

美里？

美里最大吧

有冇ching記得當初日服係邊個池有自選換角？ 定話已經過咗？ 因為台服早前似似花已經有一次 check過google drive但唔係好見到有講

兩周年3000羊超得
然後新年嗰次有1500必限抽
好似係

我見巴哈有人話借151lv 六星黑貓/妹弓 可以單挑頭10幾張圖
你可以試下

睇聶寶抽新黑有必得限（隨機1張），記得牙電當時好似中重覆

齊限咪唔洗抽

2周年嗰次

當抽母豬石

咁記唔記得邊次先係自選井角？ 好想抽番新年日和 但復刻池好蛋痛 上幾次復刻都係要抽到井 如果有其他池可以自選井嘅話 我就等嗰個池先抽

日服冇自選限只有自選常駐 但sonet baba咁佛心

未必再有

原來係台服特別版 我仲以日服都有自選限井

打主線就留返d母
升lv升rank自然過到主線

你上次自選限揀左邊張

嗰次冇井 之後萬聖大眼復刻要抽到井先有（本身有萬忍） 早知就似似花池補到大眼井 而家好鬼驚復刻池 上次聖誕千歌都係抽到井先夠145碎

萬眼都井 我倉底好少用 係pvp有時會用下

想齊限 冇計雷姆我250抽 Emilia井 直接上埋5星 但到而家都未用過 成日爆死根本唔缺母豬石

我成差4,5個限未有 如果我都全婆應該爆死n池

母埋d常駝5星 活動角限角專武應該就會缺

今日第12日,你6彩,咪5%,點非洲啊清

我得3張

新丁想問3星黑騎開唔開專武好？定還是就咁捱到布丁同空花3星開專就雪得？

lm

4K

咁癲

thx

開服黑騎=神角
而家黑騎=垃圾

升空花+上專啦,後期都係用空花多

黑騎下版6星

會唔會除甲

今次公主祭有得換其他限定角?

諗起一張圖
黑騎戴住頭盔+著bikini

最近禮包都冇埋，唔好咁大希望

即係又係得似似花嗰幾隻

UB後爆甲
好似LF2 louis咁

克純好正

阿婆X阿嬸

黑騎唔係中學生咋咩

諗多左 點會改模

遲下會好似gbf咁可以換skin

終於中聖伊
免費抽到今日終於出黎啦！

Btw有冇hea公會可以加入？
或者有冇人想加入我個hea公會

起跑線係5星

12日免抽得4彩冇new冇聖E

>12歲=bba

巴打你慘啲 我都係得4彩 但有兩隻聖e

喊出嚟
Btw 到而家都唔係好明升完星星再開專/ 開完專再升星嘅分別係咩

我好似咁多日加埋中左六定七彩但全部母豬石
今日得一所彩就係聖伊

首先要有

今日好多人中聖伊

我諗呢度可能得我同你重未中

開專 招技會唔同咗
升星 單純數值(血攻防之類)上提升

即係好似布丁呢啲咁有用嘅技，其實可以先開專再慢慢升星係ok架喎

單抽中聖伊兩次十連中多兩隻聖伊
新手運直接五星

日日免費抽都冇彩
點解咁撚非

改錯名

日服冇3星加倍

我gbf又係唔見彩

屌你老母

有d角色冇開專武改技係用唔到
空花就係人辦

仲有我

杏奈 吉塔

留名

留名先

再加多我一個
諗緊聽日唔中
駛唔駛井唔井埋佢

聽日免費抽唔到就要井啦 5號嗰個免費抽留畀新年黑貓

就係諗緊井左佢定忍半年刷碎片
因為個超得預留左係揀露娜

台仔係咁吹風新手唔好抽新黑
到時冇新黑入唔到前排公會又屌鬼

常註角應該唔會井，石唔算多仲要抽新可可
。只係可惜冇左隨佢送果100碎
之前泳步未送碎既時間我免抽期中3隻而家送碎果d就影都冇

我又係要露娜

好伏 之前PTT嗰篇千字文 on99

新手抽新黑又真係冇乜用，因為佢都唔會出到新黑刀。但限角最壞可能要一年先復刻，到變老手都冇就

要等歪得中真係好難 上次聖千抽到就保底都未歪到隻露娜出嚟
哭能咗成晚

呢隻game又唔係速食game 啲角一定有用
啲論調全部都係話唔夠角抽嚟冇用／好難夾刀
遲啲一個唔好彩歪中晒啲配件到時你喊都無謂

露娜我都有d後悔冇抽
聖千我200抽歪晒萬美，珍寶珠同嘉夜出黎就係冇露娜

想同露娜做朋友

所以我都覺得係應該抽，而且5％ pool. 抽返黎唔養住都得

拎嚟擺都好

你都好
我二百幾抽唔中聖千

我都係，最後靠一番賞換

巴打，我係用碎換第200抽中個一等

一等冇中過
最多都係二等

其實抽唔抽都係睇你有幾多石
新手有2井我諗點都要抽
因為之後有新優復刻
新優對新手點都有用過新黑

我差隻日和

又要搏0.35%

啲石磨得好快

呢隻GAME啲石根本用唔晒

新年日和我反而唔諗住抽，我之前有換新UE，唔想搏0.35。。 可能問人借算

歐言歐語

派埋彩有160K石

靜啦

扑咗

咁多人半auto刀都打唔掂
新黑出嚟實一堆出嚟屌鬼話好難㩒/運氣/爆死無人救之類

想睇前排公會大爆死

應該爆唔死
應該去到第3階就屌一屌先 之後又正常
一去到新黑刀 全部都去到放甩幾條街

當年巴哈未來視都有人話唔洗抽聖千 唔一定用得到 存石留新優
結果之後好幾場都勁有用
復刻又係要死抽爛抽

而家成隻新黑特性都話你知無配件都可以做法二核心角 又繼續話無露娜唔洗抽

張圖正到呢
至於要唔要抽
我當新手你唔夠配件
正正就係你抽左先可以借配件
再唔係2週年超得又可以揀常駐三星配件(eg露娜)
關鍵配件例如酒鬼可可都係免費角
但係你冇抽
你借人地新黑都係冇用因為你唔夠配件
你連出刀資格都冇 點入高rank戰隊
你有信心之後歪到配件都可以唔抽租角嘅 不過要搏

又話auto玩家冇用,又話新手抽嚟都冇用
新手抽完練一隊打過千萬點都易過練2隊每隊打幾百萬啦
下面條片auto都打千幾萬啦,點會冇用

巴哈睇完參考就算啦
我發覺好多台仔都唔曉自己分析抽唔抽 將自己個決定權假手於人
睇完youtube就信到十足十
到時冇得用又係自己後悔

中排大洗牌可能性高好多

信巴哈,唔抽

爆唔爆死就唔知 但肯定會攰死先
我個會黎緊開始要報刀

冇話唔好抽
只係話冇你想像中咁易出到
你RANK同星數唔同已經做唔到佢個效果
唔好到時抽左又冇石抽其他就怪人話咩一定要有

真心問
當你練到呢隊野嘅時候,仲叫唔叫新手

你搞錯咗日版係無新黑基本=無法隊
同埋無配件根本物定法定新黑隊都唔會出到

rank同星數就算老手都會遇到依啲問題,但係新手至少可以升好隊新黑打贏EX3拎咗12體先,用就一定用到嘅

AUTO刀都成千萬
依D緊係抽左先先啦

不過都有好大個問題
新黑>新可>公主飯團>魔法少女霞
依到除左隻霞係常駐之外 3隻限點排好? 如果頂多井到2隻
新黑到時唔知有幾多免費抽

依隊已經算易有,2隻6星都係可以換返嚟

要睇下咩服
3服應該前中排都大洗牌
1服應該都好正常 都係咁上下
2服應該前50都唔點受影響,50打後應該成班係到爭

我個會新黑第一次上場就屌緊鬼
一日打十幾廿周目，計刀同控場嗰d幹部攰到癲都似

排前邊既公會,都日日要報刀
玩卡3秒報傷 跟住補償轉人測刀玩最高傷

RANK同星數依樣真係好難避得到,由期係老手
之前D公會戰又話依隻要升RANK又要升星
點知一到下一次又話咁樣又跟唔到軸
變到新手抽中新黑既話,佢地最易跟住軸

無配件咪用返舊隊囉
咩都無唔係緊加要抽咩
最少有都仲可以借一隻
而家你睇巴哈風向 真係有on9諗緊無石唔抽存尼抽其他

我果邊好D 有會長同副會長去計
但到新黑一出 仲快到3階 變相第1日3階刀要自己慢慢測

果D咪諗住留石去公主飯團

呢個真 參考下就算
巴哈出開攻略心得都係得3定4個人唔係話錯哂 但佢地意見都未必一致

到時咪又係youtube/ptt/巴哈/nga

公主飯糰唔勁...物隊佢又唔係必需 又唔坦
再講我放六星怜 專女帝唔好
抽到隻新黑可以借人地d配件
成班跟風on9 到時冇得出法刀又後悔

新黑咪應該5月5開始送嗰40抽
齋計強度其實魔法霞一定 > 公主飯

頂多井2隻嘅話就新黑新可先
有心打競技場嘅我會排 魔法霞 > 公主飯
一嚟強度，二嚟fes角4個月就復刻同日版嗰陣有送110抽

巴哈上個風向 蹲免十抽新黑

我覺得真新手先好諗抽唔抽
夠石既最好都抽

YOUTUBE就梗
但第1日未到半夜就去到3階就等唔到人地出片

老老實實，呢啲抽蛋驚賣點就係「抽」，除非你同自己講堅係鳩玩玩家，咩都唔求，否則所有限角都要用「可以唔用但一定要有」嘅心態去抽架啦，邊有可能得一隊/得一角得天下咁筍呀，真係咁佛，仲撚有人俾錢玩咩

咩都無一律建議谷物隊，6星太imba

不過日服呢輪出嘅新角得魔法霞同優妮前輩強度上有得同新黑揮
限同非限比真係一定柯煙新黑

公主去到2週年有復刻去抽?
咁樣公主唔掉哂石落去啦
競技場我又係唔衝上去
咁係咪可以留下石去抽CGSS果3隻 見到隻魔法霞話係常駐

打多幾周目搞到出刀時間變長先大獲
1 2階都半/一刀收嘅話打到瀨屎都似

有新黑,真係1-2階既頭3王都1刀收硬

公主飯應該係會同姆咪似似花嗰d一齊fes就復刻
我記得凜算ok勁 但都係偏pvp叧外兩隻倉管

巴打想問下而家常駐池抽到個隻霞同埋魔法霞係咪兩隻完全唔同嘅嘢嚟？

唔同，魔法霞係魔法少女活動霞

係 普通霞係全能角,魔法燒酒霞係純PVP角

Thx 咁多位巴打

我目標係新黑新UE新可>其他

同你一樣，但係仲有個情姐唔知抽唔抽好

情姊唔抽實後悔,4階出場最多物理隊輔助

咁我都係課定轉蛋劵先

我都想帶JK返屋企打機

接龍小遊戲就不了

啱啊
唔抽玩黎做乜

好啱你個名

冇錯啦
聖克220抽爆死都係咁諗

出專武 唔係唔抽呀
新可我應該都會抽

全要係岩既,不過我無咁多石咁解

聽日晏就出新黑定後日

我都係得9萬幾石保2次底都仆街了

5月5日下午4點

玩母豬就係為咗今日

好想快點抽抽了

依家得10萬
派埋彩,頂多得11萬到
到時打埋佢活動既關 睇埋睇下送幾多抽先

116K 又係歐狗

無露娜乜都無

不要再說了

得番呢幾隻限定未有抽到有！

講得有道理 但唔夠井又唔想課咁多就唯有揀真愛先抽

想問下 如果結算緊退戰隊會唔會收唔到石
一開始玩求其入左個 依家好想快啲退

唔會

我都係 好似由閪面MK妹開始就未中過新角

原來生日d女女會同我講生日快樂

唔記錯得7日,好好珍惜

係咁loop 高橋李依

生日快樂

仲有1個月先有得聽

thank you

係咁聽鏡華 emt

你指克蘿依?
中最正果個...你執到啦
擺佢係封面, 日日閪你面

我擺咗克蘿依......
但唔記得 set 咗邊日做生日 ?

可以係邊度睇返?

係，所以當初出泳黑抽咗500抽up

有埋白滑大脾奶

設定 個人頁面有

係中唔到啊，抽咗百幾抽唔中

聽小望生日歌
生日快樂

原來官方兩年前送過扎花比凱留
祝賀佢生日快樂
但原來扎花啲花語有古惑
上面嘅係桔梗花，花語係「永恆的愛」「誠實」「順從」

下面嘅係大麗菊
花語係「華麗」「優雅」「二五」

想問一下日版目前係咪都係重置過一次 鬥技同埋3v3 only
台版我記得只係重置左一次3v3 （3服）

聽講8月又會reset 1v1
唔知包唔包埋3v3

講起又好想打佢一巴......

不要再考佢了 再虐貓抽不到新年凱留

我灌佢945

我記得日版reset過 1v1冇耐。 仲要當時一堆LV170以上dummy打到課長都瓜瓜叫
台版1，2服有冇reset過 1v1?

應該跟日版 2週年reset 1vs1

呢段係改konosuba?
當時睇真係笑死

佢前面同一隊炒左4次先有1次打到千萬
換左另一隻黑貓 唔知兩個有咩差別 34秒似似花冇暴斃

OK thanks

個畫師專畫智障2創

好正，勁到唔似2創

就算會爆都唔出奇，本身新黑就係易爆
不過今期會戰打五王都係咁爆死

繼續R美食港仔公會

美食
新手入坑

Konosuba來的

Rank問題 我自已試過 r14黑貓同似似花有機會死
r16就幾穩 我半auto 係咁按黑貓 出左幾刀1500w

仲有聖千都有影響,如果佢召D精靈太軟,隻王會連續開2-3次技,咁就翻車

新手點解唔玩3服

3服咁多大陸人

真步服歡迎你

但競技場易上好多

真步服,好野黎

我都係一周年果陣開始入美食，而家1V1都係排頭30 3V3懶通常keep到50就算，成日都有1.5倍EXP，好快滿LV

真心覺得三服多支那狗
一入我公會就話我係死港獨
我個公會名叫光復香港

正常真係避支那人真係選擇美食多

個陣唔知
開公會先知
又要入黎又要話人死港獨
二話不說就踢走佢

我個競技場壞撚咗

cy爸爸既game次次都有好多支那人仲要玻璃心
上次古戰場nga單野已經柒左獲仲唔識死

有得較要批核先入得喎

新手岩岩玩想問，升rank9想問5星聖伊4星泳凱同4星聖克，升邊隻裝同rank先好？同埋邊隻推圖最好？

130抽終於抽到

後悔冇井優妮前輩了

渣ga

130抽0彩

歪萬聖美美即刻5星，雖然唔打pvp

好想睇佢啜鏡華bb對奶奶

三服多支那人
最主要一開始入錯服

幾時先會再有每日500石有償禮包，啲有償石就快用哂

恭喜

繼續未中 here

有排摵

5億mana

大佬

升泳凱(要5星+專武)先，配埋似似花一齊推圖

聖E冇五星
歪唔到萬聖美

井左

尾班車
btw 1.4都要130抽先中 正常0.7嘅話已經井咗

Y到露娜

唔中機率係16%

消業障 聽日就會連埋新黑一齊抽到

好似有3 4成係會中兩次或以上

我6隻聖伊

.gun

啲體完全唔夠用
刷HARD碎同EX HARD碎都要6管
仲未刷裝

巴打每個月課3pack ?
30000幾有償係點做到

買500石咋喎你啲免費石用唔晒又係咁課28蚊
積積埋埋就咁多

歐洲人

換日抽大法

1隻都未有

係咪每個月都會有得買？

係

以前有夢境包仲抵玩

起碼課到第二次1000石

應該今日出公告

你點知的

3服有無公會收人小弟得76lv

多數都係月頭出架啦

Bye bye 聖E, 有緣再會

常駐慢慢黎，實有機會歪到

BTW我已經預見到聽日4點後會有大量海豹出沒

又送1500石

我130抽4彩條氣唔順， 臨尾追左有償同5張白金卷，歪左2彩。 一共136抽 6彩， 算係追返近5％

所以話呢隻GAME會玩到無石係好難

2.PT商店：凱留（新年）、似似花、克莉絲提娜、矛依未，300PT可兌換。
之前邊個咁有信心會有得井其他角

今次新黑同新可抽齊有1500石

咁少

唔係兩週年先係咩

兩隻三星 差唔多啦

屌 要打公會戰 第一日抽到聖ezr直接食母豬食到滿 依家有300碎片係到唔知有乜尻用

日版唔係一直都無試過300pt 任揀咩

報稅季都係一個派石藉口

花式派石 吹咩

等6 星

之前有人諗住FES有得好似上次咁300井埋其他角

反正我齊限 點都唔關我事

之前台服唔係出過一次咩

真 我淨係想要學院碧依家好後悔果陣無抽 屌 個個公會戰都要用

次次都咁出,咁洗撚叫限定咩

Sonet自己加嘅嘢
𠵱家有新開支服
點會咁易有第二次

二周年超咪得 我抽到都無練過

連禮包都冇左 自選限真係唔洗諗

支服班撚屌個個開外掛 依家湧入台服 cls我戰隊入面有人去體驗支服 話前200名都要最少有4定5隻母到5星

隻野打公會戰先要用遲d聽講上場率會高過月月

最近好撚多支那新手加我好友
諗起三伏一堆支那人就覺得三伏d人慘

wa 酒鬼咁快出6星嘅 追唔切

前幾日歪中咗

平時都係一個月一隻
除左兩周年嗰時一次出三隻

突然爆勁多活動出黎 求其課金就送300石 課夠2990台幣又送1000石

原來中新年黑貓 + 新年可口蘿又送1500石
痴線

7月到舊御三家

佛心公司
課金課得好開心

2服都好多支那仔買成品號

呢個不嬲都有

上個月買產包又拎咗唔少石

依家出酒鬼好合理 都係跟日版進度出
兩周年3隻 半主角6星都好撚勁好在日日都刷寶珠依家有3百幾粒

早幾日先課咗 依家唔知課咩好

上次課完超值包 仲有24張月卡未開
今次課週年包先
唔知聽日會唔會再有新產包出

大佬 .gun

新黑冇單PICK

無石 可以點

酒鬼真係好好用 3v3隊隊都爭住用

過左公主祭有 但又會冇左3星加倍

老西都抽啦 當補母豬算

隻野戰隊戰 pvp同pve都係ss以上

3.在此次公主祭典轉蛋的舉辦期間內所獲得的角色交換Pt若未於05/08 15:59前使用，則
可將所持有的角色交換PT繼承至05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋中。
4.繼承後的角色交換Pt在05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋之舉辦期間結束後，將無法再
繼續擁有。

pt可以留到單pick新黑池

第一日300抽是常識吧

聖伊個池幫我補左好多洞，但係聖伊自己就無出

準備歪一堆女帝

冇單pu係咪0.35%

請問3服有無巴打玩 / 有無公會？

3服新手報到

新黑0.7
克茅似0.3

個陣冇較，因為都係是但心態
點知有支那人

一服競技場未入過頭50
是否悲哀

我入左時代革命

【活動】報稅季應援登入送

■活動時間
05/05 16:00 ~ 05/15 15:59

■活動內容

活動期間登入遊戲，可獲得寶石(免費)1,500。(期間內僅限1次)

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

我趕到尾班車啦

唔收geng fan
呢度好似有幾個新手會

幾時有新殺龍巴絲

原來新限轉蛋無萬眼
又補唔到坑

幾時到聽日 我想抽池手痕
另外有冇1ser巴打可以抱下大腿

破曉太多支服賤種轉二ser算

想玩埋台服了

學園碧3星駛唔駛母丄4 5星？冇乜留意佢

台日雙修

卡3最好 通常3/5都會有軸 但穩陣黎講卡3好d

好想快d有大東山6星

我都係

利申台日都玩左兩多日咁大把

好

支那服玩埋卧底咁開心

我四星
BTW學院弓常駐

點玩

錯link

入到去見到咁多窿窿心諗

好撚熱 cy爸爸RE泳裝ok?

on撚9
攬炒

備用

係 啱啱y中
冇哂母豬石啦

幾時有優妮前輩同小小甜心泳裝

聽日必中限定18隻 得8隻冇 畀我中冇嘅plzzzzzz

幾時有新優？

我建議卡3 有需要先升5 4好似有d雞肋

應該新黑後 新可前 大概會出4-5日

聽日朝早開個ac 即刻睇唒劇情打埋霸瞳
就可以萬幾石＋140連起手了

抽爆佢

正常買ac 邊度買？ 8591？

2990諗緊課邊個好
而家得650有償,如果要等每日500石既話要6號先有得抽3星必中

抽完del驚

課兩個週年包已經夠啦

週年包送果啲無償石黎

有每日寶石包喎

咁撚好玩既

每日寶石包先NT120,買齊都唔夠2990
同埋要買兩日先夠有償石抽3星必中,我又想係第一日抽新黑

del埋日服ok?

唔ok

買滿2990有咩送?

買滿2990送多1千石

淨Del日服

今個月戰隊戰可以體驗下要禁過百招技新黑打5王 邊個打到2千萬傷邊個出

玩咗成個星期先發現

3服好多大陸人 成堆殘體字

BTW 好撚想要小小甜心泳裝

仲要抽埋必得限喎

好想快啲到聽日

2服都多 本身就多大陸人玩

我講緊既3星必中就係必得限

有冇人中過獎3萬石或1萬石架
1000都未中過

我想問公主祭完左之後個新年凱留池有冇三星兩倍up？點都要抽到新年凱留但係諗緊抽邊個池

想同佢哋なかOし

諗諗下都係等抽到8號抽完每日免費10抽再抽新黑
順便可以買幾日每日寶石包儲返啲有償

Pizza KFC都未中過
利申初音禮物大作戰開始玩

聽講今個月戰隊戰台服會直接出埋限傷盾

其實4月已經實裝左

可能休閒公會未trigger到

中過好多次mos burger

上個月得1王有
新黑以外嘅角都唔會trigger到住

如無意外呢期至少1 2王會有，其他王會唔會有就睇sonet有無俾少少心機喺game內容度

前排公會要做定心理準備打8分鐘刀

頭先免費十連三彩，嚇死我

新pool都未開就已經出現了

準備緊篩成日都未出到一刀

希望穩到150

母豬石only

希望頭兩日可以早d出曬刀

其實得新黑會減傷 其他角邊到可以一下打到85萬up

1,2階係咪話可以一刀收2隻王 唔係好記得

最後一日 都係抽唔到聖伊
不過中間出左萬聖美美 收貨了

唔係要台灣先有用咩？

聽日有得抽了

小小甜心出泳裝一定大爆射

你運氣用盡了

唔好 聽日仲要抽和服貓同似似花

呢兩個幾時出

新手加入左2~3個禮拜
已經上左巴哈體檢組左隊，角色刷到rank 7~8，
但主線下下都要借人角色先過到，而家卡係N9-8
已經好幾日無咩進展，每日都係解任升acc lv
想問咁樣係唔係正常

點知出小雪泳裝

中過戲飛同711咖啡咋
杯咖啡又幾撚好飲

你有無姆咪個d推圖神角，我靠姆咪59lv r8打到12-4

無，而且無刷首抽
我隻聖誕伊莉亞5星左但係佢好易死

等聽日抽似似花，不過最好有一井石先

直接借人151 母咪/44/6星黑貓/妹弓
單挑可以推10幾張圖

最尾一日免費抽五星聖伊好感動
可以抽新黑了

儲左2萬2石希望聽日翻到身

想問下 露娜同偵探都有人話3/5星，你地係點配置

唔係+30等乜

話說我每日都用競技場幣去買妹弓，想知到時儲夠係升星先定整專武先

冇分別
未上6星都係冇用

限定福袋真香

where

台服

「限定★3必中轉蛋」開催！

■活動時間

05/05 16:00 ~ 05/12 15:59

■活動內容

在限定★3必中轉蛋進行「10連抽」時，第10隻角色必定會出現限定★3角色。
限定★3必中轉蛋只可於舉辦期間內以有償寶石進行一次轉蛋。
※限定★3必中轉蛋的第1～9隻角色中會出現的限定★3角色只有「凱留（新年）」。
※限定★3必中轉蛋中不會出現「克莉絲提娜」「似似花」「矛依未」「愛蜜莉雅」「雷姆」。

出現角色的詳細情報請於［提供機率］分頁中進行確認。
此外，在舉辦期間內，若於限定★3必中轉蛋或是公主祭典轉蛋中獲得贈禮對象之角色時，作為「贈品」即可獲得該角色的記憶碎片！

舉辦期間內，每次獲得贈禮對象角色時，皆能夠獲得贈品。
即使透過角色交換Pt來獲得角色，也能夠獲得贈品。
※獲得的記憶碎片將不會發送至禮物盒中，而是會直接加算至持有數中。
※即使於限定★3必中轉蛋、公主祭典轉蛋以外的轉蛋獲得對象角色，也無法獲得贈品。

〈可獲得贈品的對象角色〉
凱留（新年）

〈贈品內容〉
凱留（新年）的記憶碎片×100

在限定★3必中轉蛋中進行「10連抽」時，會於第10隻出現的限定角色之詳細情報如下所述。
〈會於「10連抽」的第10隻出現的限定角色〉
・貪吃佩可（夏日） ・鈴莓（夏日） ・凱留（夏日） ・珠希（夏日）
・忍（萬聖節） ・美咲（萬聖節）
・千歌（聖誕節） ・綾音（聖誕節）
・日和（新年） ・優衣（新年）
・靜流（情人節）
・鈴奈（夏日） ・咲戀（夏日） ・真琴（夏日） ・真步（夏日）
・鏡華（萬聖節）
・克莉絲提娜（聖誕節）
・凱留（新年）

以為係有得買嗰啲

無左了

草左8萬石 ALL IN新年池

日和（新年） 貪吃佩可（夏日）美咲（萬聖節）

計埋黑貓得4隻冇 搏唔搏好

冇6隻應該都9成會重覆 你淨係冇4隻就算啦

想問無課抽唔抽到泳黑？定係要有償個pool 先會有？

限定★3必中轉蛋只可於舉辦期間內以有償寶石進行一次轉蛋。

1500石姐1/18都抵抽啦

我相反，得4隻有

咁咪抵抽囉

咁所以我都會抽 不過唔抱任何期望咁解

1500有償必抽母豬 不了了

諗諗下都抵抽
好似都計10PT?
係就抽埋佢

有冇人玩過日版知道限定必中如果多過一彩係咪都只係會出限定角 定係呢1500石100%只會得一張彩

咪寫左
頭9抽嘅彩得新黑
最後一抽 = 18隻其中一隻

會計pt
其實都係當拎1500石抽,仲要必中3星,當補母豬石都抵唔明點解會有人講話唔抵抽

我淨係差萬眼都諗住抽

冇仔細睇sorry

想中泳女僕

祝福

得返泳僕同爆未中
希望中返隻填窿

同問必中三星限定計唔計精選池10pt😳

想中情姊/泳貓

竟然冇情姐

3服仔點會有

6.只有在05/05 16:00起所舉辦的公主祭典轉蛋中所獲得的角色交換PT才能夠得以被繼承。
有償應該唔計10pt?

課金咪有

頭9抽得新黑
正常每一抽都有2.5%3星
咁前9抽新黑出率咪2.5%

限定★3必中轉蛋的第1～9隻角色中會出現的限定★3角色只有「凱留（新年）」
第1-9抽限定一定係新黑，但係冇話1-9一定係限定

正路係同白金池一樣
2.5%/31 = 0.08%

突破盲點

姆咪成日都比怪打死無3星

講起白金池
你地會唔會每日用50有償抽白金池

我係真琴成日死

我頂，我唔知推圖都可以借角色一路用自己野推

我會
基本上係最高cp嘅補母豬石課法

淘寶
8591=淘寶 +mark up

我反而係唔借角色推唔到

等抽埋8號免費先再ALL IN都未遲

基本上除咗坦/物攻輸出角都唔會升住，夠用就得，唔夠用先升，霞如有純PVP你4星都得，打會戰嘅就有幾低卡幾低先，到用嗰下先升，露娜雖然5星輸出高啲，但係暫時4星唔覺有咩問題，我自己係霞3星露娜4星

最理性既做法就係咁
但聽日見到堆海豹曬完之後又有幾多人可以做到

我要做海豹

我係嗰16%

我都係

聽日多彩到連我自己都驚

之前冇保底嘅時候非起上嚟要500抽up 見過巴哈有個po係九萬石都抽唔到聖誕熊

我新年日和 UE 情姐都係十幾張單抽券就中

多石既聽日早抽早打飛機啦正常好難忍到手

7星都夠啦 咁多碎

見到有人千二粒ezr碎 死歐狗

係咪可以去到10星都得

哩兩個都唔係泳裝嚟

課到有45000石先抽

cls
歐到咁

中咗十幾次

原來我16%都中到

限定必得 淨係得新年黑貓無真係收得隊

調轉黎諗 代表你齊晒現有既限定

想要露娜

好似個個都缺露娜咁

玩sv

擇名睇海豹

唔係限就公海pool擺明為抽母豬 咪唔抵 呢池係限咪抵博

想有機會比人擇名

快點擇我名

露娜呢啲一出就抽左啦

無諗過真係咁多隊要用

那有石

我迫不及待好想玩玩了12萬石

課

3服新手表示得一萬石 點抽

競技場

cy爸比對你地貢好唔至少課番一百幾十點對得住佢

此外，本次也同步更新15-6劇情不足之處，惟活動限制，該補足劇情只開放到5/5(二)16:00。
本次王都終末決戰活動結束後將恢復日版原廠設定，感謝您的諒解與支持。

日版原廠設定值係點

最多咪抽4萬5其他留黎抽新日啦 新日要5星上專 之後期期會戰都用咁濟

新日和唔係無原版咁勁咩我見日服而家原版日和好似評價好高

同埋我七冠得姆咪一個 唔知4萬5抽唔抽得齊克總、似似花同新年凱留

六星日和好似勁新年日和好多喎

聽日限定池 18隻有9隻
都唔知抽唔抽

原版日和 = 無死角T0輸出角
新日就 = 公會戰& PVP T1.5物理buff機

兩隻都人權角

一早有

原被日和6星左係戰隊 pvp pve全部3s新日係戰隊

真 之後基本上兩隻都成日上場

新年日和一開始專武大家評價都唔太高
不過物角一連3隻克總6星日和 伶
咁佢個buff就好有用

新年日和我無升...
無哂母豬石點搞..

石=母豬

矛依未唔係七冠嚟 佢係七冠條靚

抽復刻池咪有碎囉

女神石月包幫到你

單抽券中晒新年同情人限

調轉咗，佢啱啱出專武嘅評價係好高，只係俾新黑搶曬風頭

反而係6星怜同專武克搞到佢因為企位問題好難上場 (物理前排全部都係受害者）

隻新年黑貓係咪唔使抽到5星？

升咗可以玩過另一個ac

要5星但唔係依加
日版呢兩個月4階大部份都係要5星，之前就3星多

咁係咪可以揀抽克總碎定新黑碎？

可以玩3個AC
3/4/5星同時擁有

只有復刻限角先會有碎抽
不過萬鏡開始限角抽碎都唔會人體煉成到

咁睇嚟1500石好收手

一個公會總要有人有五星新年黑貓既

神呀

點知全世界都唔升

有睇post頭 好似唔升好d 但係有咩分別

用到同完全用唔到嘅分別
大部分刀要3星

人人都覺得總會有人升

公會入邊 要有一批人3星一批人4星一批人5星 每個星數打相應王 先可以最大化傷害

利申 前排戰隊 有隊員係日服都係前排 上面段野係佢講

6星伶勁得有d誇張 新日暫時黎講應該每個會戰都要出 直到御三家出6 好似係

唔算係每個會戰都出,但物理隊近幾個月既1-3階刀出場率好高,
其實都好少會出到兩刀新年日和,但如果以之後環境要2刀互借6星怜同克總既話,就最好自己有囉

請教下新黑有咩必要隊員，同埋一般係點用，新手唔太識

未認真睇劇情, 9up左添，考完試再睇

有冇邊啲網教組隊，亂到爆

我負責3星
其他人負責4 5星

新手其實抽完新黑可以放埋一二邊先
無咁快用到 練左6星先再諗

又未新到咁
82lv左右
有5星448，3星露娜

82Lv真新喎

未滿rank既都算新架啦
慢慢黎啦

呢隻game未滿等拎大師幣都仲係新手

滿LV = 脫離新手
入到前50戰隊 = 老手
依度好似係咁分

未做全婆俠=新手，應該咁先岩

新手問，大概點分邊啲角色pvp用邊啲pve用

Gamewith 啲team build 可唔可信

唔係PVE果D就係PVP
呢隻GAME得少數幾隻產廢

好想頂實凱留個子宮射精

個PO真係冇管理員

之後考下佢射咗幾多次
答唔啱就打佢幾巴

快啲到聽日

cls

有冇邊d隊係成日要用物理隊同魔隊點取捨
係咪如果對面係物理坦我就要同魔隊打佢
睇到暈

PVP既話聽講新手場萬聖美美好常用
都係1~2坦 2~3輸出 ~~1補師咁囉

呢啲我知 但我見話角色有分pvp pve用所以我先想問要點分邊啲pve用

你可以參考下呢個網

分晒唔同場合既評分
不過就日版黎

可以參考一下emonight整既表格

聽日轉新黑池，想抽既巴打記得留返個免費十連

我惠理子那有這麼病

答唔岩再扯起佢d頭髮

病嬌好撚正

原來我重未取曬新手應援的石...
有無人可以幫下我?

凱留醬，我便考你一考。茴香豆的茴字，怎樣寫的？不就是一個回字，上頭加個草麼……？凱留戰戰兢兢地回道，佑樹開心地蘸了3ml在桌子上寫了「茴」字，店裡的佑樹們都笑了。內外充滿了愉快的空氣

就黎連限 缺石嘅最好等埋呢幾日免費十連先再抽 有機會慳返幾千石
新黑唔同聖ezr個情況 唔係打緊公會戰又唔使升星 所以抽定先都冇用
最多小抽50試水溫 中咗都唔志在慳果幾千石 唔中更加要忍手
唔想見到有人第一日就井嘅慘況
理性上係咁講 但都知根本冇人會理成班都心急撚黎

利申聽日抽有償限定就算 希望忍到手

想吊到佩可懷孕

直接抽到保底先係隻game精髓

我記得貓系獸人體溫比人還要高個2度c左右來著？__就像融化掉一樣爽..

睡衣黑貓好正

惠理子好正

保底還保底 冇人叫你高速保底
咁做就算保底都有得慳返4500石呀

個網都幾快手

我妻惠理子

小朋友
第一日一出即刻射曬落海保底是常識吧

destroyer

收藏者

佩可單坦頂唔頂得住暮光3人
但流夏又可以1挑3做公會大佬 其實佢有冇7冠實力

幾時出睡衣凱留

佢件睡衣後面開左窿

隨插即用

死左ser?

諗起某本

母豬出佢就正

咪945

newyear バースト

之前頭兩日已經13億日元，依家半個月先大約20億日元
感覺增幅放緩左好多，係棄左坑定話已經課夠

去晒破曉

支服咁伏 去撚晒ntr之星

屌 唔小心用咗免費10抽

新手想問
17十連活動前登入既ac
是否應該今日晏晝4點登入抽爆佢

你而家登都得 但fes新黑4點先開

小吉

1600前 順便skip劇情拎霸瞳石 > 完美

胸 姫吉

又中魔法霞

係6星酒鬼開之前挖3v3. 燒腦左幾粒鐘

課咗幾多

中吉

收到

大吉

你而家開睇下有冇寫13連抽 見有人話fail左冇儲到

一朝畀個小吉我 係咪詛咒緊我

On9一問，即係今日個免費十年係咪可以等到開新黑池先用

係 應該冇人會而家抽

小吉屌你老母

原來霸瞳果到有6千石 今日先刷首抽既要4點前睇晒劇情

你冇彩既運用哂啦

咪有個禁錯制囉

大吉都未係最高

小中大吉分別有幾多石？

仲有咩？

凶姬吉
500石好似係

小100 大200 中應該150?

下晝先用

原來今期大得200
之前有次大吉450好似係
咁姬吉250石了

姬吉300石

三個ac都有14連

小吉就俾我今日中左佢啦

但黑貓up池好似開到8號，要all in尾班車就要8號4點前？

留名睇傻仔第一日就all in 然後第二日免費抽又中

姫吉

300石希望晏就可以比人擇名

中吉， 我唔貪 有償限唔中重複就等

4/18

我都係4/18, 但我係有4隻
如果咁都重複 , 我認命了
非洲血族限界

9/18 一半一半

一陣準時4點,
開黎見大家

唔夠有償石，要等兩三日先可以抽必中限

1/18 都抽爆

開嚟見我！

新手留名等4點

gun

貼定先,4點海豹超絕大發生

一陣中唔中都好，都課金支付下

good attitude

拎定支棒打海豹

一陣免費10抽+幾張單抽卷中左就打唔落

準備好比你打鳩我

我好想比你打吓

新手咁啱有30抽
唔中就換

8/18 Plz

中 小吉 姐係今日會爆死？

新手唔係有140抽咩

4點前睇晒story仲有多40

快點打我

等陣就可以一回殺ex2

我主線先清到11

咁多抖m既咩

感覺今集呢兩張圖
呢幾日會好岩用

而家唔洗打可以直接睇片

睇晒啦

真係好高質 不枉我課咗咁多

畫到我老婆咁靚 準備再課多幾pack

聖誕ezr都得唔係咩

點解飯團做封面但崩得最多

製作組係凱留勢 唯一解釋

仲有4個鐘 好想射晒45000石落去

咁串要打返佢幾巴了

射

飯團身為男主角 唔洗畫到咁靚仔

我1石都唔比會

真步出先定UE出先

有冇ching 可以cap 儲抽個畫面係點？

應該無ching有儲

我有個fd第一日抽左之後到今日先再on 岩岩先知連第一日都唔on得 佢棄驚了

on9

抵啦,成班一早已經講連第一日都唔on得

如果有儲既話 今日開game會變14回10抽

3q

條撚準備

新手有十萬石 應唔應該保底抽埋隻聖誕去

好似有得買儲左14日既初始帳

後面仲有幾個池 可以忍住
歐洲人可以無視

no la 等新年同泳裝

偷雞唔成蝕渣米

今朝一抽中兇，突然變成姬吉
300石

抵啦 一早提咗

懷疑係改圖

winds台有個觀眾確係有百幾萬石 仲要係有償

200萬寶石

依加有新黑嘅唔係改圖係乜

改圖嚟講都改得幾真 啲透明位做到足

祝巴打們好運

日版 嚇我唔到嘅

唔好 黎緊幾個池都緊要過聖誕

40mins to go

im ready

我要海豹立即登場

你無機會

新手呢次應唔應該抽

冇似似花既話，新手最好要抽 (前提要有一井石)

新手+1
諗住8號先抽

有一井石最好抽
起碼都有克同似似花抽
不過最好等到免費抽完先再抽

留名等做海豹

單抽中

好聽大家話 開局刷咗克同花咁係咪可以pass

8號有咩抽

免費中

+19

8號免費10抽完可以開始ALL IN

得一井石就抽新年日和同優衣
有兩井石抽埋新黑好d

除非真係非到痴線 正常兩井一定夠帶晒啲連限返屋企

利申 魔法卡已經準備就緒

突登down台服抽下先

之後仲要抽靜流同咲戀

可以開定新po

全部都係海豹

我都要泳裝

海豹一號已經準備就緒

一車車海豹開始入閘 準備上水

最後大直路

海豹出沒注意

準備大爆射

永遠都要做定非既準備
井過2次

正評-會忍手4日後allin
負評-今日井佢老母

海豹留名

新黑單PU 又係0.7 等陣又係0.7 所以陣間抽抵好多？

重點有豹出現就會引到更多既豹
除非其中一隻豹抽唔中啦

今日十抽搞掂比咩

yes

係，今次仲有3星兩倍

FEEL到了

中

假如10抽搞掂我要井隻克返黎

中風就有份

祈！！！！！

就黎料了

30s

好緊張

其實唔難

泳裝女僕

屌 必限出重複

真係中泳貓

10抽

佩服 ！

我先走了 啱啱好100隻角

請問是咪無撚用的

個ser好慢，應該全世界都開抽

new左安

前十幾日免費十抽得兩隻彩係為咗今日十抽中

d石有排用

x2

新手咩都冇, 想問邊隻最吸引

免費10抽中左

免費抽抽到

+29

海豹陸續上水了

萬聖忍

19

好多海豹

lag到

1500有償爆死咗

嬲到即刻抽爆

點解係泳黑 你做乜鬼野唔換衫
係咪要我考你

屌呀
必中 比隻重複萬忍我把撚咩

抽住100野先 之後幾日再繼續
限角池重複

兩個帳100抽死去

250爆死
準備300等G

80抽 歪埋配件露娜同中二

限定必中3星就中新黑 gg

好lag

70下中

136抽冇聖E
今日3000石搞掂

唔洗保底 可喜可賀

免貴十抽 限定十抽 廿張券再加2下十抽

我load好撚慢
有冇人係咁

課金係值得嘅，必中限填埋泳月坑

好LAG

感謝主 仲填咗5個窿

same
重覆中聖誕bba 上次抽左260

lag到pk

-1

個ser lag撚到

突發

淨係差萬眼都補到坑

抽完仲有11萬😅

睇黎得我係井 新年 黑貓 非小陣得唔得

完

好想今日井左佢 都係忍下手

唔忍手

lag到唔想抽
連收禮都要等成分鐘

法國次次公主祭我都差唔多要井

點跟

我係海豹

我每日免費抽慢慢抽算

免費十連係咪可以留到下個pool

你就想

小朋友

250抽準備保底
屌撚死你班海豹

睇完個post 忍手忍到好辛苦

不是吧 仲唔即刻帶新黑返屋企

係咪100隻特別多石
點解我記得80 90 嗰d 都係得50定100 石

我係

距離帶露娜返屋企又近咗一步

佢換左泳衣 我嬲嬲地 放置下佢先

Agger 想抽哂免費10連先

太易玩了吧...

新黑池係咪去到12號?

你班人有冇咁歐啊

Same 換咗似似花出嚟

抽埋先

非哭了

搭巴士啦你

60隻都有550 利申啱啱拎完

8號開始單pick黑貓 冇免費抽冇3星加倍但都係0.7%

今日之最啦你

係咪應該未轉pool就抽到有?

新黑三星r幾好

睇嚟係換似似花啦

3星 r14

]公主祭算半畢業 抽到似似花同新年黑貓+7其他新ssr 一共200抽，等埋呢幾日免費抽，如果都無克總就保底攞埋佢

無首抽ac巴報告

第一下免費10連中 新年黑貓
之後200抽中埋克總似似花 轉頭追天樓霸斷劍

CYBABA SONETBABA

太易玩了

屌203先中新黑

新手抽完免費得似似同新黑
洗唔洗追埋克同ムイミ

屌 望真d已經270 課30下投井 搞撚掂

300抽 1隻限定角同新年黑貓都無 果斷換似似花

雖然一早諗住井 但無諗過一隻都無

免費十連到幾時

頭痛 抽到要用埋白金卷免十抽到留遲下升5 反正都要用

同問 差隻黑貓應該抽邊個pool

唔洗買首抽既 一個公主祭就返黎啦

唔心急既可以等埋下次公主祭先抽
應該送一百抽比你
到時三萬石就可以保底

無新黑大概唔洗打戰隊戰

新手想問遲啲會唔會出番新年優衣？

會

點睇都係抽公主祭啦

我情況同你差唔多
但無課，打埋活動再免費多3日十抽補井

如果你想要順手井fes限既話就係
不過今次轉 pool 會繼承交換 pt，只想要黑貓既話可以搏埋幾日50石單抽先

新黑池完左就係日和/ue雙pu

休閑公會黎 我個公會d人都係是9但打完就算

上次派石咪就係因為d一般任務獎勵upgrade
補翻水囉

免費10連+50抽中左霞同新黑
收手了

我都想中泳月，唔想再借人老婆

好thanks

想問下6星黑貓定妹弓好D
要留番D料俾優花梨

81中

1500石

另一個ac抽齊左 立即課佢老尾

我100名公會唔抽即刻變無所屬

上池免費抽唔中聖e 今期60抽就中到 終於唔洗補底

黑貓打公會
妹弓pvp
睇需求

下次公主祭係咪限飯 使唔使等半年

屌你有無咁多人抽
我打酒鬼VH 都lag 到仆街

3個月一次公主祭

我岩岩打緊活動斷埋線

好似差唔多兩三個月?

好似會好多卡左100抽既首抽AC湧哂入個server到 而家lag到癲左

Bba真係好煩

加埋支那難民更加lag

以為黑貓都係PVP
咁應該妹弓 PVP唔夠人

鬥快全婆禾應該豬

新手中晒4隻限定
之前買ac無揀fes限 可以開心入坑了

300換隻矛未依好定換克總秘石？

245都未中新黑?

抽完黑貓問緊人抽唔抽落去好
之後太耐彈左出去
LOAD左兩分鐘先入得返去

?
Bba 無得換碎

佢上次bba差d井姐

梗係矛依未，如果到時佢出專武番生你又要再抽

200抽先中
得返6500石 哭了

245你上次聖誕bba 今次必得又中bba
第一隻普通bba用左500抽 我同阿婆8字唔夾

新手200抽，限入面淨係中克莉絲提娜
想知呢隻推圖黎講勁唔勁

有專後乜都勁

pvp 唔夠人應該係升黑貓

Sor, 我新手，姐係無得換碎片？都係換50秘石

等埋果30抽， 井埋隻克

今次都補左幾個三星洞 偵探霞
好多野要升

緊係要多隻角好過換石

係咩
以為妹弓打PVP勁D

今次會留交換PT落去新年UE架可

一野追返晒全部野返黎好撚high

終於歐返次了

得新黑會50秘石+100碎
其他嗰幾隻如果你有 換出嚟得50秘石
如果你無母咪就換佢出嚟

新手岩岩抽齊4隻
推圖升邊隻先

No

求神拜佛後面補隻萬兔俾我

妹弓係for pvp
黑貓係打公會
升黑貓先啦

泳裝未追齊

妹弓勁d
但佢同日和一樣都係要1v1幣
黑貓地城幣only

梗係唔得 到時會變掃蕩券
但可以留俾單pick新年黑貓 但冇需要咁做

點解唔等埋呢幾日先井

屌你咩意思

唔會，淨係留到之後新黑嘅單up池

因為我已經唔想等

屌撚醒你

同埋 新年UE

臭貓唔跟我返屋企

你仲有幾多石

死貓換件泳衣gank我

我都係差呢堆呀

4千幾

似似花

哭能咗 仲有新年日和要追

科夫狗

stfu

依家好迷網應該ALL IN夠300換埋姆咪定係留新年優衣

個限必我得 3/18 都中重複

做咩咁惡

你抽左幾多先
姆咪可以再等命運佩可先再搏

三星2倍咗去邊？
頭90抽0 3星，差小小想掉手機， 雖然第100抽成功接頭

0x2=0

得反10000石，勁驚要保底

100抽俾6彩我寧願要黑貓

加倍咗都係 0.1%
唔係咁易架葉師傅

我搵左好耐

蛇巴依排好似好運左好多

我齊曬料
但得100公主寶珠唔夠升2隻

岩岩推到N17，升邊隻5星開花先好

10下+1免費

仲有23下
加埋黎緊幾日免費

想點牙

新黑夠碎升唔升5星好？

等

呢隻驚好易抽
唔怕抽唔中

我就賭每日10抽

咁應該妹弓先 今個月戰隊戰新黑天下 未必會上場

屌你呀 上次復刻聖千我200幾先換到出嚟

Fes淨係差姆咪？有新黑同似似花就唔再抽啦
Btw點解係23下

上次聖千我都200抽
sonet派咁多石唔驚

若然未報 時晨未到架咋 再歐個個都有保底既一日

屌你屎忽

如果夠秘石升兩隻5星，優先升邊兩隻？

太易玩了吧

230抽

10抽當1下

今次仲唔歐返次？

lag到唔想打活動

未驚過
我啲石未少過十萬

乜今次PT唔係會繼承去下一個池咩
睇公告咁寫

3.在此次公主祭典轉蛋的舉辦期間內所獲得的角色交換Pt若未於05/08 15:59前使用，則可將所持有的角色交換PT繼承至05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋中。
4.繼承後的角色交換Pt在05/08 16:00起所舉辦的精選轉蛋之舉辦期間結束後，將無法再繼續擁有。

下個pool係新黑單pick up

除非你而家割禾青架啫 唔係大把機會

少過十萬就會課返上去架啦
唔怕

THANKS 明白了

抽到屎咁
返日服了

本多終勝

單抽卷輕鬆

新手想問如果有聖誕克總 應該換矛依未定克總好

屎已吃
係咁中學院碧仲要兩次
然後母豬石大爆發

返去玩gbf了

中生菜仲想點

難聽過粗口

both

小朋友才做選擇

齊fes限仲值唔值得抽多幾下補常駐？

拎把假仇閃調教隻衰貓

唔識用
抽左十幾下
然後兩次彩
勁少
有三次五金五銀咩料

咁易架咩？無玩半年之後抽蛋

我個陣岩岩玩差不多有10萬石抽到變0 再到而家上返10萬up 課左都唔知幾多 同埋叫做以前消得業障多 而家好返少少

之前抽到冇晒石，normal 3 倍都無石刷

新年似似花個次被迫補井，超左隻情人節姐姐番黎

你唔係退左咩

上個星期無野做dl返

似似花井隻熊槌出黎

60抽中新年黑貓
中埋「打架老娘」

（但中新黑果陣，自動送多咗100新黑碎？）

物隊升 克總 普通個隻
次選泳貓
你睇下今次抽唔抽到矛衣 抽到就升

法隊唔急就慢慢打碎片 安 鏡華
用碎就升左泳裝真步先

40抽黑貓 50抽似似花

我月卡季卡+28蚊石咋
係上次課咗個超值包

我抽情姐個陣課過2個7800 其餘都係課月卡季卡每日包 有一排課過夢境包
之排好似買左超值包定乜鬼

新黑係咪r14 6件？

等開戰問會長

40抽先中似似花同克總 保底保埋隻新黑

今日大贏家一定係歪中埋露娜果位巴打

120抽 3黑貓 加中齊另外3隻 係咪唔洗再抽 新黑keep3星？

新黑要Keep3星

見到個個都出貨手痕想抽了

你大把石

利申：繼續忍

忍唔到了